[突發]黑警舉黑旗

但唔知俾邊個睇
可能警告幅牆唔好倒塌

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

耳煙？？